香港政府對失業既人士有咩措施實行？

香港政府對失業既人士有咩措施實行？

好似唔撚覺有喔

格離post講

失業唔等於冇收入，揾錢根本係要靠食腦
唔係要打份工先有收入
失左業仲更加多時間係屋企諗其他方法賺錢
你要自摺，政府都幫唔到你

LINK？

講乜鳩